white pig, wear you mask when you are out of your home

Don’t think that you don’t need it if you have no symptoms of the virus..

HK new generation will not worship you these white pigs like our parents generation

Fuck off and get back to your own country if you don’t wear the mask!

This is HONG KONG, Han nationality society!

You come to our city and follow our norm and custom!

white trash are mostly uneducated

垃圾鬼佬

Hah, no comment & dislike only?
Fuck off and go back to your own country to suffer!
No mask, No HK.
Don’t make HK worse!
HK new generation is watching you.